睇見深圳灣班支那人人貼人咁踴落香港, 有無人覺得係香港人共業?

大家咁多年對中港融合唔反抗既後果